曼聯官方宣布 即時解除摩連奴教練一職

早d訓啦 死曼狗

不安，報左驚

報警先

即刻沽晒d曼聯股票先

你上午11點先訓？

未？

由佢啦 細蚊仔要比下教訓 入去豬腦團聚啦

推到樓主仆街

好驚呀 我要自殺

手足一陣韓k買乜

比曼狗害到輸哂d學費 冇$買了

呢個抵 唔洗可憐

入去賭煙仔啦 咁中意搞笑 我舉報左

呀叻：你叫英國人拉我丫

散報假消息，等警察上門啦！

D利狗真係好小學雞

實捉到你!

屌你老母 以為係真

樓主放心 波台狗唔會敢報

唔開心咗一秒

好彩係假
曼聯永續daddy啦

曼聯係上市公司
你頭盔都無就等同個官講
試過好多個了

樓主請盡快執定包伏準備走佬 好快有人搵上門

快 d 走 獌狗會報驚

報左驚

吹呀？

我賣哂曼聯d股票先

我哭，敬禮

不誠實使用電腦

之前唔係有單衰咩

人類...

之前果單係點？

Ok我信你！

遲早問題

搵施丹教好撚過啦

好玩唔玩，拎曼聯黎玩 赤柱見啦

唔報死全家

懷疑樓主想影響曼聯股價

留返同法官講

樓主係阿狗黎

老4你呢次睇來奶左野

希望你入去坐

咁都有得舉報咁好笑？唔通屌你老母臭閪真係屌你老母臭閪咩

我即刻重注下場曼聯對家先!!今次應該可以賺死喇
好彩樓主講聲

我地曼迷好小氣

頭盔都唔戴

樓主唔使理班酸友 以前成日有人玩

你玩到淆哂底

你唔洗同我黎呢套

你咪試下同阿sir講唔洗同你黎呢套囉

我同你‘講屌你老母臭閪

屌你
我嬲到賣撚晒曼聯d股票
拋晒堆精品同簽名球衣
你同我係假?
留番同官講好了

撚有人敢報咩
樓主使撚驚！

快D告 我好撚驚 唔報正柒頭

唔撚係掛咁突然？
即刻沽空所有曼聯股票

放緊小息上黎開post

無人會理

拎恐襲黎比

一 名 自 稱 「 小 皮 球 」 的 男 子 昨 主 動 致 電 本 報 ， 首 先 聲 稱 自 己 只 是 「 玩 」 和 「 吹 水 」 ， 該 題 目 只 是 抄 自 其 他 網 站 ， 當 日 他 其 實 沒 有 干 擾 考 試 。 言 談 間 ， 他 要 求 記 者 不 要 再 報 道 ， 又 多 次 問 記 者 這 樣 「 吹 水 」 是 否 犯 法 ， 也 提 及 過 往 曾 發 生 多 宗 網 上 留 言 惹 官 非 事 件 。 然 而 ， 他 後 來 又 反 口 指 自 己 只 是 「 小 皮 球 」 朋 友 ， 並 非 事 主 本 人 。 當 記 者 再 致 電 他 時 ， 他 說 「 小 皮 球 」 沒 有 興 趣 回 應 。